23歲失蹤男秀茂坪墮樓亡

23歲男子朱植雄前日（9日）上午離開秀茂坪秀明道的住所後便告失蹤，其家人同日向警方報案。至今早（11日）11時24分，警方接報，一名男子倒臥於秀茂坪邨秀義樓一天井，救護人員到場證實男子已告不治，現場沒有遺書。警方經調查後，確認死者為朱植雄，相信他從上址天台墮下，事件沒有可疑，其死因仍有待驗屍後確定。

防止自殺求助熱線

生命熱線：2382 0000

撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222

社會福利署：2343 2255

明愛向晴軒：18288

年輕人專線

香港輔導及心理學會：WhatsApp熱線6218 1084 (提供英語及粵語專業輔導服務)

生命熱線：青少年生命專線 2382 0777

賽馬會青少年網上輔導平台「Open噏」：

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

單單案都無可疑

又被殺一個

真係自己跳樓, 定被跳樓啊 ?

又無遺書

有無事主朋友知內情

做警犬唔使查案 極速close file好爽呀

乜都話冇可疑
犯罪率低

唔怪得罪案率低

黑警唔撚洗開工
單單都無可疑收工

太子3死者家人被自殺